/*编写一个类，其中有一个double型私有数据成员yuan（存放人民币数量，单位为元），
另外包含一个转换运算符重载成员函数和一个setvalue（）成员函数。转换运算符重载
成员函数用来将yuan转换成美元（假设1美元兑换8.27元人民币），setvalue（）成员
函数用来将美元转换成人民币。*/
function change(){
this.rmb=function(x){
this.my=x/8.27;}
this.zhmy=function(y){
this.rm=y*8.27;}
}
var fun=new change();
fun.rmb(827);
fun.zhmy(100);
document.write("827人民币是"+fun.my+"美元<br>"+"100美元是"+fun.rm+"人民币");